有幾多人第一次去留學會帶埋老母老豆？

定係自己搞掂曬？

裙腳？直昇機父母？第一次扑嘢有冇父母監場？

小小嘢都搞唔掂就咪撚留學啦

正常第一次會跟過去睇下環境幫手搞手續
然後搞掂就會走 唔會長住

老豆老母過理去長住 係叫做移民喎師兄

？？

呀哥10幾年前去, 老母有跟
10年前到我去, 父母一齊回流返澳洲

人生贏家

當年17歲過美國留學 自己搞掂

一腳踏，咁大個人仲老豆老母

你帶埋啲figure老婆去重學人講一腳踢

另計

唔會 我去留學會自己整架飛機再自己渣去果邊

16歲去紐西蘭
學校住宿機票所有野都係一腳踢
過左兩年而家去美國都係